用headphone 聽歌聽得多會唔會耳殘

如題
用headphone 聽歌聽得多會唔會耳殘

👀👀

會